驣訊馬化驣有無可能收購毛記葵涌?

話哂毛記葵涌都係新媒體，網媒既大哥，馬化驣咁鐘意戰略收購，會唔會睇中毛記?

發夢好

值錢在人才

DICKSON起碼值22億

馬化雲可能會

佢公司既雞都值90億啦

22億精子？